{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57112&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항르브아펜션"
    },
    "text": "8年5月に新築されたペンションは、東海の広々とした全景を客室から鑑賞することができます。 客室内の天井と壁面は赤杉で囲まれ、自然の森の香りが感じられます。 九龍浦港、九龍浦市場、九龍浦近代文化歴史通りまで、それぞれ車で7分、7分、9分かかります。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、全職員がマスクを着用して防疫を行います。 入室時間は5時から可能で退室は12時です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、一軒家の客室を除くすべての客室では調理ができません。 一軒家のスイートルームの基準人数を超える大人は別途の客室を利用しなければなりません。 追加で人数が入る場合は、事前にペンションに連絡しなければなりません。 一般客室では調理や喫煙が禁止され、汚染発生時には室内清掃費用が発生することがあります。 バーベキュー施設と電気グリルのレンタルが可能で、バーベキュー利用時間は7時から2時30分までです。 本日の夜食メニューとしては、おでんたん、スープトッポッキ、おつまみ用のイカ、おでんうどんなどが提供されます。 天然の海産物と済州産の黒豚も注文できます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質の使用ができず、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "東海の広々とした全景が客室から鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "客室内の天井と壁面は何材料で作られていますか？",
            "answer": "客室内の天井と壁面は赤杉で囲まれています。"
        },
        {
            "question": "九龍浦港まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "九龍浦港まで車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には手指消毒剤が備えられていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能で退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一軒家の客室を除くすべての客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "一軒家のスイートルームの基準人数を超える大人はどうすればいいですか？",
            "answer": "一軒家のスイートルームの基準人数を超える大人は別途の客室を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は7時から2時30分までです。"
        },
        {
            "question": "本日の夜食メニューには何が提供されますか？",
            "answer": "本日の夜食メニューとしては、おでんたん、スープトッポッキ、おつまみ用のイカ、おでんうどんなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理の調理はできますか？",
            "answer": "一般客室では調理や喫煙が禁止され、汚染発生時には室内清掃費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用ができず、紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何か料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 523
    }
}